搵人夾單，nikestorehk買兩件75折 M&N波衫超抵

Nike store HK搞緊波衫買2件75折
堆M&N波衫尤其抵屌

有冇人想夾單？
有興趣一齊夾就tg我

不如自己買哂2件啦

nike ? nba?